人民日報—俄羅斯作為中國最好朋友，有義務邀請中國隊參加世界盃

到底幾時先會請你

回塘

冇人阻止你去睇架

邀請中國隊去出醜？

參加左啦
入唔到決賽周

頭先有冇人煲衲？

俄羅斯唔係當中國係契第嚟嘅咩！？